突發：黃國桐被國安搵上門！（14/1/2021 0610am）

P牌推唔郁

幫推

桐叔

推

屌

好似盧思位果單咁

全面支那化、攪鳩律師了

屌你老母支那國國安

樂觀d諗,推上熱門咪又係咁,呢半年嚟連登日撚日都推推推嬲嬲豬七情上面咁撚樣,最後咪咩都無撚做到等港共睇心情放人

痴線

再推上去
順便要留意狗有無咬其他人

線上沒有出路
線下極權抓捕

push

同我上去呀

下？係咪關台灣手足事？

又做乜鳩死黑警

再推囉咩事呀

PUSH

估係同台灣有關, 佢又冇參加初選

點解連桐叔都捉?

蟈安

香港維權律師

關垃圾政權事

上左熱門

唔好合理化暴政嘅行為。

之前文匯話佢支在台流亡港青

垃圾

diu

國安法係萬能key, 點都可以搵一條屈到你

臭港想拎幾多個世界第一？

嗰本小說？

推呀！！又搞律師！！

Push

撞

推，黑警死全家

Bump

屌呀
佢又犯左乜鳩？

痴撚線

桐叔都成7,8十歲，佢都係幫下d 後生做律師...
都要比人攪

佢估佢地作故仔個方向啫

上次初選已咬兩個律師

which 2?

律師都搞喇

連律師都搞 推！

朝朝起身就係睇人
有冇俾狗咬

千個爸媽，台灣助學

星島話佢支持台獨添

律師都捉

仆街支那國安

推！

第二波開始

等於你煮嘢好食，我幫襯你。
原來你會攞賺到嘅錢，去入油，跟住打劫金舖。

然後國安班垃圾話要垃我，理由係：支援非法行為。

生豬肉就係生豬肉。

国安成日都要咁早起身

求其搵舊生豬肉，目標應該係佢本護照。

真民主黨清泉

沒錯，支那式充公

估唔係, 應該係FREEZE佢錢等佢冇得幫台灣手足

推...律師都開始搞了

香港真係全面支化 連支那式維權律師都有埋

好快就DQ埋個牌

因為律師會把真相說出來，搞清楚，把事實公開給人民知道

黑警死全家
國安冚家剷

清算來了

等你入去支那gif推post

搞桐叔，我小你老母！

我幫你推post

屌佢桐叔都搞

趁美國亂啲賤種去到盡，小佢老母！

推呀屌

其中一個係民主動力司庫 － 美籍人權律師 John Clancey (關尚義)

維權律師

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

入黎啦，睇支那人點死

hhhhh

黑警仆街死全家

快d叫trump 做嘢啦，佢就快換屆嫁啦

桐叔都搞 ...
直接插肝膽
我哋連叫痛，都細細聲 ...

tui

好擔心佢

呢頭仲話司法獨立
果頭再始拉律師

白色恐怖

協助12港人潛逃

12港人案

【最新】警方國安處拘捕九龍城區議員黃國桐 據了解渉助十二港人偷渡

推呀

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

在線等

12條友被人捉左爆晒所有嘢出黎啦

又屈

推 cls

補充：被人捉到一定要將電話即丟落大海

偷渡都國安？

呢啲好大機會真係夠料

遲早香港做「維權律師」要釘牌

好快無沖廁都係

香港以後癲到無維權律師架啦

中國式司法
要幫維權律師維權

有啊，係晒監獄到

Dllm

桐叔。好尊敬佢。好人平安

cable 話拉左11個人

咁多人單野揚晒做咩唔走.....

國安真係痴撚線

仲要咁耐先咬

【最新】警方國安處今早拘捕十一人，據了解是八男三女，包括九龍城區議員黃國桐，涉「協助罪犯」，助十二港人偷渡

桐爺

一定要冇事

桐叔頂住呀！

Push!!!

「協助偷渡」關國安乜事啊？

唔好麻木

國安法係萬能key

去外國投資又犯國安法？

暫時係咪未有source指邊8男3女？

Pish

變支那維權律師幾時拉埋法官

要搞你亂扔垃圾，衝紅燈都關國安事

三點維權d主持差唔多比人拉哂

點解佢仲會係香港

唉，嚴刑逼供，督灰

好熟悉嘅情節

d100

好快維權律師呢個名就會落地生根

改個咁嘅名，唔拉你拉邊個

桐叔 sos

屌黑警老母臭閪

依家咁樣亂咁拉人，買樓真係留返俾房屋台算

推

又鳩拉48放返屌你老母

支化

合理化拎啲電腦文件去睇吖

因為根本唔關佢事。
係生豬肉。

叫左你地唔好搞咁多野

12港人都係生豬肉
點都要走

P

推爆我屌

拉維權律師

你出返去啦

各位，除咗推post , 去RT

正宗黑警

RT

要癲到幾時？

post 要推， Twitter 都要推！

佢搞咩維權

我dllm

唉，香港人真係慘

係

推 twitter

推完post 記得RT

桐叔幫過好多手足
等睇拉埋批保釋嘅法官
拉埋家屬

今朝搵咗11個人，可能入面有家屬

拉

每個界別都要立一個sample

撐桐叔

已被當做維權律師處理

DLLM CCP

可想而知12人係支那嘅經歷，唔係我哋一般人可以想像得到

律師都拉 果然係中共本色

取消辯方律師啦屌

唔好唔記得RT

唔出奇 好似鬼国法院咁

佢年過70
仲勞心勞力

今次唔知會點對佢

肯定係12人中有啲人之前係桐叔幫佢啲跟進保釋之類，之後一定有keep contact
然後見佢哋電話電腦有聯繫就入佢協助罪犯
但係就冇實質證據佢協助偷渡
因為依家班仆街只要涉嫌就拉，然後舉證就要你自己搵（呢啲政治案已經緊跟中国，舉證責任落响疑犯度），最後告唔告到都要搞你一輪甚至拖到你身敗明裂

桐叔
好人一生平安

桐叔真心做好多野 希望無事

肯定係放返落黎之後兩個，打到仆街再恐嚇，迫佢地講出黎

呢單野要推

唉
舉證責任應該喺控方到，點解依家變咗喺辯方到……

國安仆街死全家

打壓維權律師，蚹蛤蟈蜻

中港配合，各有各郁人

黑警死全家

推，一位好值得尊敬既律師

全面同支那接軌

冇用㗎啦大家有得走就好快啲走啦
唔好再講話咩冇BNO就點走
只係你自己唔想走，唔係你冇能力走

唔想走都好快啲走

無人講

係

求其見contact list有你個名就拉，再屈打成招

Tui

twitter見！

同中國接軌

教教路點走

任拉法

推!!!

桐叔

據悉，他們暫不涉及《港區國安法》的罪名。

據悉，他們暫不涉及《港區國安法》的罪名。

佢去台灣開舖，預左會屈佢

pish

佢係邊個？

tweets

你又講得岩

係冇野好做
推下Twitter 引起一兩日關注
討論下
大家都屌咩拉人權律師
班撚樣拉得
我鳩估有d料搜到
什至我懷疑有人做25

桐叔係台灣個保護傘搞到咁揚
講真黨狗一樣遲早搞鳩佢

我估佢保護傘果邊可能收到風要接人

台灣係中国一部分點解搭船過去會係偷越邊境

做twitter任呀